其實 保險佬 同 層壓式傳銷 有咩分別？？

都係要呃尻自己d親戚朋友買野
都係無實體店
都係一層食一層水
都係洗腦覺得自己件垃圾產品好勁
都係無糧出

唯一唔同係保險佬要番工跑數

保險有d真係有用既
冇人叫你買儲蓄果d on9野

保險狗係最撚仆街

呃人錢

好多傳銷佬之所以繼續做傳銷，是因為不知道是個騙局，拉人入局一起遊戲。

保險佬就狗來，為自己有糧出，不惜利用六親關係，同打劫冇分別。

醫保有用喎

比親戚sell果d，唔好意思拒絕

都唔明仲點解咁多人仲死去做保險

講真, 後生真係唔會覺得保險有用, 但其實到你發覺有用先買真係太遲

我就係因為有保, 叫做救番條命
明明公立都證明我心臟有事, 都幾明顯下, 排期做詳細檢查, 都要排一年半!!!!!
只係做檢查咋!! 都未話去醫呀, chi 9 sin!! 我諗檢查完再排睇醫生都應該又係要年半....

不過好彩果時都係曾經俾面個同學, 求求其買左份細細地既, 雖然個額細, 但都cover到去私家做檢查, 即刻走去做, 一個星期就出報告, 有報告, 即刻去返政府排睇醫生, 不過都係要排一年, 不過起馬叫打尖早左一年半丫..........

自此即刻認真看待保險, 幫晒屋企人買埋

其實就等於廿歲出頭既後生仔搵工同三十幾歲既青年人搵人既轉變一樣

三十幾歲打後既, 會比較在意公司有冇醫療福利, 同埋醫療福利cover D乜, 上限幾多等等

利申：機場咕哩一名, 非賣保險, 真心分享

話保險呃人既
唔好買旅行保險，勞保，applecare 啦

睇下咩保啦
純年年消費息既醫保意外保就正路

保險點會係無需要既產品

唔係，我主要想屌既係個工種

賣野咪賣野囉，點解要搞到傳銷咁約自己d朋友出黎扮食飯再sell佢地，又唔見樓下賣可樂個士多呀伯要sell自己老豆老母

名為sell屎，但連知實體店櫃位都無

又係行層壓式，開到單就要分比上線上上線

又係同傳銷一樣要洗自己腦覺得自己公司勁產品勁，搞到好似個個唔買保險都唔掂咁，無買要買，買左要再買，咩買樓收租，股票，定期等 全部都唔掂 要投資就要買儲蓄保，後生要買，中年要買，退休扲d退休金買

做保險經紀 同做傳銷到底有咩分別

無人逼你買保險 只係試諗下如果有啲咩事要開刀洗幾十萬 你想保險公司出定你自己出呢條數
普通文職工但係之前椎間盤突出做手術claim左四十萬

保險佬仲煩我老母呀
得閒就打黎咒我病 叫我買保險 做做下野又打黎叫我諗下如果有Cancer又要一筆錢去醫
又話叫買個咩保險投資話啲錢可以翻幾翻 咁撚易你洗撚sell我買咩,你發撚咗達啦

最撚憎就係哩d語氣 乜撚野啫,你咒鳩我要開刀呀？！收皮啦,如果你冇佣你會唔會sell我買呀！賺佣咪賺囉,講到咁撚偉大做咩啫,我要買會搵人買架啦,成撚野提我就黎死做乜啫

人係永遠覺得自己無病無痛自然死亡

比你班保險佬日撚日打黎煩鳩我咒我有病,冇病都有病啦
誠實D啦 我買咗果份保險個agent從來都唔撚會同我講廢話,乜撚野你諗下乜乜乜柒柒柒
諗你條命咩諗！直接話：我要跑數,幫我買份咩咩,有事有錢賠冇事當跌咗
咁咪得囉！講乜撚野cancer,比車撞啫

唔係做保險都俾你屈到做保險
你心靈受創過呀

日撚日打黎潛台詞就係講：你就生caner快啲買啦！
你話創唔創丫

加多句 唔係就唔好對號入座 唔該

你地笑緊人地係保險狗既同時
有無曾幾何時諗過自己份糧連保險狗呢d 咁低賤既行業都高唔過
咁你地自己對卡連隻狗都高收入過你地有咩睇法?

最憎d 人自以為事 比左錢當自己大帝 其實說穿了品行道德仲差過人地 你比左錢佢地佢地唔係袋哂你地d 錢 人地都要食飯要出糧 你自己比完錢都唔係純出糧比佢乜都無 做人唔好太on9

另外話保險公司係層壓式仲on9
唔通保險公司會叫d agent 先自己買左一堆plan 借錢都要買 再叫佢地自己sell 返出去 咪on9 啦

我理撚得你份糧出幾多丫,你又唔會分比我使
份糧出得多就可以日撚日打黎咒鳩我生cancer?
你同大陸果班話自己有錢大曬既暴發戶有咩分別呀

三唔識七既保險狗，都話屌完佢老母一獲叫佢唔好煩，但如果果個係識既朋友係咁煩你都唔知點好

係會既，有行內朋友辭左職同我講番，佢地經理會話「做保險點可以”買唔夠”保險， 快d扲自己扲from填，無錢？ 信用卡分期比咪得囉，你遲d跑到數會有糧出嫁麻」

一係你就買，唔買就慢慢係入面玩殘你玩到你玩，做保險唔係做狗係咩

咁倫敦金都好高人工，咁除左 買左之後佢地除左借d二扮分析保單狀況呃你出黎，再sell你新plan外 ，又新係咩7都無做過， 保險妹提供麻單扲計

咁倫敦金都好高人工，咁 買左之後佢地除左借d二扮分析保單狀況呃你出黎，再sell你新plan外 ，又真係咩7都無做過， 保險妹提供麻單另計

如果三唔識七都還好 屋企人個朋友 屌又唔係唔屌又唔係

咪係，又唔見樓下賣衫sell會扲住堆衫番屋企sell自己屋企人

連登好多保險狗搵食架
樓主快d走

保險佬同的士佬差不多。
雖不是個個都居心不良，但大部分都不是好人存心呃鳩你買保險。
保險產品太多，條款又太多，
不是一般產品，不是人人可以好容易理解到購買之後的後果，不是個個都可以買完之後有預期既功用。保險狗亦都有時為開單，刻意隱瞞或誤導。

保險有用
只係保險佬sell比你既product冇撚用
買完之後唔撚跟 都係冇撚7用

檢查個少少錢
唔供保險都俾得起啦
你供供埋埋d錢可能仲多過檢查費

都係無私咁為社會貢獻,為人民服務

D保險狗為開單咩都做得出😵😵 試過比條保險狗踩上我公司問我幾時得閒坐低傾

保險冇用真係小學雞先講得出

買保險股好過啦

意外保險真係唔好買
如果供左十幾萬到百幾萬
但竟然死於疾病，果d錢就冇得拎返
比保險公司袋袋平安。

人壽有用
但如果係毒撚毒絲就免了

醫療/危疾就有用
因為公立醫院真係hea到仆街

都兩萬幾喎

利申：死窮L

第一句已經知你係廢柴保險狗專呃人錢個d

世事都被你看透了.jpg

保險本身係有用

問題係問險佬

為左呃錢就sell埋d 佢最多水位既廢plan

eg 儲蓄保

保險係有用
保險佬係垃圾

AIA 請埋成班 講蝗話既人 做保險狗

我知保險本身有用 所以經朋友約左個agent
佢sell我2m危疾saving plan
我之後問佢有冇non saving
佢話如果壓力大可做1.5m saving另加純危疾
我就冇理過佢了

保險佬除左煩尻人外，其實無咩用